【女王玩波】識賭一定跟我賭

初嘗賭博滋味，今日心水
1.達斯泰特 客勝
2.勒哈弗爾 讓球

自推

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

11

12

男人老狗叫自己女王

試試你

多謝支持

真絲啊

又黎自推

1

Pish

九成唔撚中
跟你相反

Lm

LM

鳩買頭2場讓球主勝